大家都係小公主，點解p社小公主慘到咁。。。

sm雪莉
jyp秀智
yg鯰魚

同上三個比，p社所謂小公主連路人都不如

小公主我只識蒼井空一個

咁撚瘦就收皮啦

who

pristin朴施研

正常 垃圾公司

岩先諗左一陣有邊間公司垃圾得過p社，真係諗唔到

有冇人有佢個閪面gif

Foxy

以為講緊淨漢

唔得閒搵101邊集
不過講閪一定係鯰魚屌打

who...

屌佢老味 雪pristin都唔知做乜柒

唔係雪咁簡單啦，似解散埋
最紅個件周潔x應該唔會再番韓國

其實公司最多都係無咩人氣個時先雪，p社紅個陣先雪

其實唔算太閪

mbk
dsp
cube

Kyla好似連ig都開埋

P社基本上都無咩投放過資源喺啲團身上

cube真係垃鳩圾
賣走la vie en rose真係on99

P社個種垃圾

屌 施妍同銀雨都開咗ig

講親生，有排都未到佢啦

傻啦 la vie en rose 根本人帶歌紅
俾CLC唱又咪普通歌一首
依家賣俾人出左名 再放新聞話首歌原本係自己
執返個尾彩已經係最好既做法

利申: 無人能比P社更on9